「政治問題，政治解決；法官大人，請勿幫兇！」這口號叫得嗎？

這個口號叫得嗎？
發佈日期: 2019 年 10 月 02 日，作者: oldyosef
96人被控9.29暴動，今天在西九龍法院提堂。
這麼多人，在這麼短的時間內，能被安排提堂可以說是空前。但今天到場聲援的幾乎一千人也該說是一個奇跡。這些青年顯然根本不能看到法庭裡的混亂情形，也聽不到控辯兩方的雄辯，他們從清早到入夜在那裡靜靜地等着（偶有叫一兩句口號），他們要犯人欄內的兄弟姊妹知道他們的心，沒有距離地，在一齊跳動。
有人借給我入場券，到了上樓聽到了一兩句大律師正在說的：「警方說『案情複雜，需要幾個月後才再提堂』，既然這樣，為何這麼倉猝提上控訴？豈不是有陰謀用嚴酷的保釋條件阻止有關人仕在這幾個月內使用他們的人權（包括合法抗爭行動）？」
其實整件事似很荒謬。一批被濫捕的市民成了犯人，大批怒火填胸的青年很有禮貌地聽從法庭服務員的話排隊、靜靜地坐在地上……法庭內的律師連座位也不夠……法官為確實在犯人欄內的人的身份也大傷腦筋。
我正想叫這口號「政治問題，政治解決；法官大人，請勿幫兇！」這口號叫得嗎？法官不可以拒絕審判這些荒謬的案件嗎？

法庭叫口號易比人趕
叫一次好 仲要睇準時機
目標係差佬個邊用埋啲記者會個種藉口個陣